其實dse 有乜好嘈 想考咪考 驚咪下年再戰

你班友考試署做乜都屌
如果押後一年 咁下年咪double 競爭咪仲大 好心咪咁癲啦

利申2030 dscer

［行動］全部學生罷考DSE，摧毀香港教育制度